[不定期更新] [真人真事改編] 直男被朋友出賣，毅然發現新大陸

小弟第一次寫故，請屌細力D
只係想寫自己想寫嘅野再同大家分享

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

「喂，呀謙，喂！叫你呀！」
「咩事呀，屌！咁撚大聲，成個6樓都知我叫咩名啦。」

我叫呀謙，一個平平無奇嘅大學生，今年year one，微胖，帶眼鏡，係果種行街如果招牌跌落黎都壓死幾個嘅普通男仔。

叫住我嘅人叫Kenson，我支莊個Ｐ，又高又靚仔，聽講之前比人扔左上連登gay post比個gay佬認做老公。佢條友就正啦，聽聞ocamp佢比同組同中學嘅omate爆尻佢status係A380，喺中學食女無數。明明上個Sem都絕無空檔換女快到換衫咁，但成左莊無耐之後竟然無帶過女上黎soc房，唔知搞咩。

Kenson：「細聲少少你都聽唔到嫁啦，成日都塞住對耳打機，有野急住搵你呀。」

我：「搞咩？」

Kenson：「我地支莊咪就快inaug嘅，最近又要搵sponsor，你知啦，家陣肺炎，間間野一聽到我地想問佢地攞錢都即刻唔洗我地…….」

我：「喂你R sponsor嘅野關我鬼事咩，我AO咋喎，唔係分左工安排我inaug幫你搵齊工作人員咪算啦咩？」

係我地支莊叫BNNS，終於成左莊，其實我一直都希望可以上莊識到堆Friend嘅人，終於搵到一堆好嘅莊員，算係咁啦。

Kenson：「唉，家陣肺炎經濟唔好呀嗎，其他人做到踢撚哂腳呀，咪當幫幫手囉，搵都搵埋嫁啦，你到時同我去間公司度同個老細介紹下我地支莊就得嫁啦。」

我：「哦……都得嘅都係見下人姐，幾時呀？」

Kenson：「星期五晚十點尖咀地鐵站等啦。」

我：「吓？夜晚十點？咩公司要咁夜見？」

Kenson：「唔係啦，我同個老細都有交情嘅，佢想順便一齊飲杯野吹下水姐，放心啦好快搞掂嫁咋。」

我：「得啦得啦，到時見啦吓。」

Kenson：「See you！」

真人真事改編

lm

星期五十點

我：「喂大佬打你電話你聽先得嫁，喺邊呀我到左老尖啦。」

Kenson：「嗯…你…你等…等等我…就快黎…」

突然有男人低沈聲音喺Kenson果邊嘅電話傳出：「就快搞掂啦，啊！」

過左十五分鐘

Kenson：「唔好意思呀要你等，我請你飲野補數啦。」

我：「算你啦，我地間bar喺邊呀？」

Kenson：「我地唔係去酒吧啦，我地去個老細嘅私竇，正呀黎，酒又好靚。你跟我行啦。」

我：「嘩個老細都幾撚有錢喎。」

行左十五分鐘

Kenson：「到啦！」

我：「新大陸桑拿？吓？喂咁out？」

Kenson：「講咁多，入去啦。」Kenson就推開左到門，我果陣時都唔知道，原來由踩入新大陸桑拿開始，我已經返唔到轉頭。

入到新大陸桑拿，迎面已經見到兩三個大隻佬，痴線唔著上身衫著住條老牛企喺門口唔知做咩……喂睇真D，仆街條腰有支炮嘅？？？佢地對住Kenson好friend咁打左個招呼，正當我都想點頭示意嘅時候，仆街佢地一齊擰歪面唔理我。

我即刻細細聲問Kenson：「Kenson呀？佢地點解好似對我唔多友善咁嘅？」

Kenson：「都可以理解嘅，因為好少陌生人會行入黎，第一次唔係老細帶我入黎佢地都唔會show我，放心啦無事嘅。」

行下行下，我地就入左個好大嘅蒸氣浴室，分開左好幾個池，仆街個個大撚到游水都仲得。成個場都無人，去到最入面最大果個池，入面坐住左個呀伯坐左喺度，佢攬住左兩條女，屌兩條女都好正咁睇到我扯扯地，就係對波平到iPad咁。

呀伯：「Kenson返黎啦，帶左你個Friend黎未呀？」

把聲咁熟口面嘅，咪係頭先Kenson電話入面果把男人聲。

Kenson：「…帶左啦。」

呀伯即刻叫開左佢身邊果兩條女。

屌？女？原來唔係女黎，本身以為可能個胸平撚過太平公主啦，佢上水果下，仆街著住條女裝紫色蕾絲底褲包住左佢蛋蛋同半條肉莖，另外半條就外露左出黎，條野充撚哂血。

當我睇到呆撚哂之際，個呀伯開口：「你就係呀謙呀？聽Kenson講你呢排好等錢洗喎。」

高質 推

仲有冇

我：「吓？無呀，無喎。」

呀伯聽完眉頭一皺，Kenson即刻拉開我同細細聲我講:「大佬你話等錢洗啦，我地支莊等錢洗咪即係你等錢洗囉。」

我：「喂咪住個呀伯頭先隔離果兩件野有尻嘅…佢又問我係咪等錢洗，佢唔係……」

都未等我講完，我就無啦啦比人喺後面捉住之後禁左落地下，原來係頭先喺門口嘅其中一個半裸大隻佬。

大隻佬勁大聲咁問：「健哥問你係咪等錢洗呀！答啦。」

屌原來個呀伯叫健哥，仆街個大隻佬壓到我好痛，我個頭勉強轉過去望住個大隻佬嘅時候，佢個樣竟然係一個爽ＹＹ嘅表情，之後我feel到自己下半身有少少被推撞嘅感覺，屌原來個大隻佬我對大肶黎摩擦佢蛋蛋換取快感。

當我feel到佢愈摩愈快，條野愈黎愈硬嘅時候，健哥好低沈咁出聲：「喂……停。」

大隻佬即刻露出失望嘅表情再鬆開左我，同時我都鬆一口氣，企喺隔離嘅Kenson都好似灰左咁……喂，咪住，點解佢條褲突起左嘅。

健哥：「係我唔好，都未介紹自己就直接問你咁嘅問題。我叫Alan，大家多數叫我健哥，我開酒吧，桑拿嘅，之前識左Kenson之後佢話佢inaug要sponsor，我最鍾意同後生仔打交道嫁啦，我可以用間餐廳名sponsor你地，D細嘅頭先唔識分寸，我幫佢向你道歉啦。Kenson話會帶個莊員黎同我傾下，你過黎傾啦。」

我：「不如你上返水我地去個舒服D嘅位置…….」

大隻佬：「健哥叫你落水呀！」

我：「…但我無帶衫換…」

屌我已經見到Kenson除撚哂衫走緊過黎。

Kenson：「唔洗驚啦，健哥幫我地安排好哂嫁啦。」

我：「但我…」

我都未講完，Kenson就已經一野咀左埋黎，我呆撚左，人生第一次同男人咀，佢條脷好似條蛇咁同我果條脷共舞，當佢咀緊我嘅時候，佢對手都無空閒幫我一件又一件嘅衣物咁除落黎。

佢除到淨我件純白色背心底衫嘅時候，就無再咀我同我講：「果然同我想像中一樣你一定會著純白背心，健哥同我講過佢最鍾意咩都唔著但只著純白背心嘅微胖男人，果次上PE堂換衫見到你著呢件，我就知道帶你黎一定岩。」
講完，佢就烏底身咀左一下我條包莖jerjer，之後就一野扔左我落水。

我落左水之後，健哥已經喺我隔離，細細聲喺我耳邊同我講：「你係咪要同我介紹一下？」

我果陣岩岩驚魂未定，完全唔知比咩反應佢好。

我：「我地支莊叫BNNS，我地係第64屆……」

健哥：「我唔係要呢D呀，我要你介紹下你自己，好似叫咩名，住邊，你嘅所有野呀。」

佢一邊講，一邊摸我個肚腩。

健哥：「我最鍾意摸男人肚腩，佢令我好有幻想，我聽Kenson講你試過兩三日都無沖過涼喎，仲要夏天著住套西裝三日無洗過。」

我諗返起係我地支莊果陣比人con通宵之後連訓嘅時間都唔夠，仲要改proposal，仲沖咩涼，但又要著住老西，con完之後先洗，套衫臭到呀媽屌到我死咁制。

健哥：「我一諗起你果個微胖嘅肚腩就興奮死，幾日無沖涼所積聚嘅污泥，我就勁興奮。你知唔知呢度所有男人都曾經比我插過，佢地本身個個都食女無數，但就係比我搞過之後，都掂唔返女人啦。你係咪最近已經見唔到Kenson喺學校同女人交尾啦，就係因為佢果次飲醉左，同我做哂全套，就醒覺左！你睇下佢家陣幾聽話。」

健哥邊講邊露出淫賤嘅笑容。我見到Kenson著住件深藍色泳褲落左水，條jer已經充哂血準備好咁。

健哥：「我知道我就咁同你講你唔會信，我叫Kenson插你先，之後到我插你，你就睇得出我幾有功架。」

我：「但我無諗過要變gay…我無諗過要出賣身體…只係諗住黎攞sponsor…」

健哥：「你咪當發現新大陸囉。」
健哥一講完，Kenson已經除左條泳褲攞左佢條身經百戰嘅jer出黎。

Kenson：「黎啦，好爽嫁，我之後都同唔同男人做過，都係無健哥頂得我咁舒服。」

講完，Kenson已經攞左支KY出黎，我開始好驚咁掙扎。下身開始不停咁搖擺希望令到Kenson入唔到去，當Kenson試左幾次都發現入唔到嘅時候，就叫之前企喺門口嘅三個大隻佬就夾手夾腳禁實左我等我無得再郁。Kenson倒左成支KY嘅份量之後微微咁對住我笑左一笑，之後同我講：「放鬆啦，無事嫁。」

佢果個微微嘅笑容我呢世都一定會記得，果種淫意，果種期待，佢放左入去果下，佢忍唔住：「啊！好緊呀。」而我就默默咁流淚，迎接我同佢嘅第一次交合。

啊…啊啊…啊啊啊啊….啊！啪啪啪啪啪啪啪！！！真係好痛…好似條腸特燈比人整開左咁，喺我好痛好痛嘅嗌同時，我見到三個大隻佬開始同健哥喺度互摸緊。健哥不斷喺度撫摸其中兩個大隻佬嘅胸肌，同時果兩個大隻佬就不停喺度劣佢地碌充哂血嘅尻，另一個頭先壓住我果個大隻佬痞低左，開始幫健哥吹奏起上黎。

健哥：「嗌大聲D啦，唔夠興奮呀！」

突然喺後面屌緊我嘅Kenson大大力咁抽插我，我決定死忍我嘅叫醒唔比佢地得逞。D KY同喺1同0之間產生氣流，產生出一下又一下吱吱聲，仲有我屁股同佢盤骨撞擊所產生嘅啪啪聲響遍成個空間。

屁眼開始愈黎愈痛，我又開始忍唔住嗌左出黎。

Kenson：「估到你嫁啦，傲嬌！嗌大聲D！」

我feel到Kenson支棒喺我體內愈變愈大，而交接嘅地方又愈黎愈熱，我開始諗起點解好似我之前睇AV果陣個女優喺男優臨射前嘅同話一模一樣嘅，唔通Kenson就快要射？

諗到呢度，我真係唔想Kenson將佢興奮嘅餘熱注入我身體入面所以又再開始掙扎，Kenson彷彿知道我想點咁，牢牢地將我嘅屁股揸實再更加大力咁抽插我，令我嘅反抗徒勞無功。

Kenson：「你都知我就射呢！我第一次比男人隊嘅時候都有你咁嘅諗法，放心啦射入去都唔會有BB嫁！」

「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪……」「啊！」最後Kenson將佢興奮嘅餘熱由我嘅屁眼注入我嘅腸道，果種由下而上反方向流入身體嘅感覺令我覺得好嘔心，而Kenson注入我身體嘅同時，大隻佬都chok到差唔多時候，兩個一齊走上前面對我塊面將佢地生命嘅一部分賜予比我。當我成塊面都係嘅時候，突然有人走黎咀我，原來就係頭先禁低我果個大隻佬。當我同佢咀對咀嘅時候，仲感覺到佢將好濃烈嘅液體傳送到我個咀度。佢將條脷放到好入，好似想直接將液體塞入我喉嚨嘅位置。我終於忍唔住吞左一半之後，我見到喺後面嘅健哥露出左一個好淫賤嘅笑容，我就知道我頭先吞左一半嘅係佢興奮嘅產物。

健哥：「黎，幫佢影幾張沙龍，再比佢睇下自己似咩。」

講完，大隻佬就即刻攞部iphone黎影左幾張相，再叫我開口影下，我一開口，健哥興奮嘅產物就好似芝士拉絲咁流哂出黎，大隻佬用唔同嘅角度影完之後show比我睇。

見到相入面嘅自己，成面都係精華，咁大個仔都未見過咁淫嘅自己，之後我忍唔住流淚，完全唔知點解今日會有D咁嘅野發生喺我身上。

唔知係咪可憐我，健哥突然走近，就攞左舊錢出黎，攞起我隻手幫我攞實舊錢，同我講：「辛苦啦，我今晚好開心。」

我攞住舊錢，眼淚不斷咁流，Kenson拍左拍我膊頭烏低身同我講：「我地inaug咪有sponsor囉。」然而，我屁眼仲流緊佢岩岩注入嘅精華。

第一章完。

LM

加速啦樓主 睇到扯扯地啦

果日之後，我就算喺學校離遠見到Kenson我都即刻掉頭走，試過有幾次Kenson叫住我，我都唔敢直視佢。

每日沖涼我都覺得Kenson嘅種子仲喺我體內，所以每次都塞手指塞到好入去清潔乾淨。

講起上黎，當晚我最後放底左舊錢，我連直視舊錢嘅勇氣都無，更何況攞返去比莊員話R到sponsor返黎…但果日之後，我地支莊突然收到一張黎自「新大陸餐廳」嘅支票，入面嘅數目基本上係我地支莊半年嘅開支，入面仲有張感謝卡，話多謝Kenson同我。當一眾莊員都以為我同Kenson去左唔知做D咩R sponsor嘅時候，佢地又點會諗到其實係因為我同Kenson有肌膚之親而獲得嘅肉金呀。

過兩日就我地支莊就開會，一諗起到時又見到Kenson…唉…點算好唔知點面對佢，但…唉算啦都係去啦…其實點解我明明唔想面對又成日最後決定面對，難道我真係好似Kenson所講係傲嬌？

磨牙

開會當日

Kenson：「好啦，我地開會之前，有一樣野要做左先嘅，我地一齊比D掌聲呀謙先，佢同我一齊攞左餐廳個sponsor返黎，喺咁嘅環境真係唔容易。」

當大家都為我鼓掌嘅時候，我完全唔識比反應，只係低住頭，一粒聲都唔出。之後我偷望左Kenson一下，我見到佢兩眼望實我，突然我覺得下身有一股由屁眼傳出嘅發麻感覺，然後，同事發現我條野有種莫名奇妙嘅興奮，黎到一個升半旗嘅狀態。

Kenson 無理會我呢個異於常態嘅反應繼續講：「我地要aim high，唔可以因為的地收到呢筆咁大嘅sponsor而鬆懈落黎。」

其他莊員都紛紛和應嘅時候，突然我地開會間房度門比人一腳踢開左。

我地全部人都呆哂，三個帶住口罩嘅大隻佬行左入黎，同我地講；「東九龍O記！」

屌你老母唔洗講都知啦，你地三條友都帶撚住CSI。

我地嘅莊員即刻好大反應，「喂大學私人地方呀！」，「你搞咩呀喺度！」，「黑警死全家！！！！」。

但三個自稱警察嘅男人完全好似聽唔到佢地講嘅野咁，直接走入黎一手捉住我。同我講：「跟我走！」

我：「喂等陣，我咩都無做過！喂！仲有委任證呢屌你？」

其中一個同我講：「我地出去門口，我show比你睇。」

喂點解把聲咁熟口面！？

一出門口，佢地即刻閂左度門，全部莊員都喺窗邊望住，個自稱警察嘅大隻佬比左佢張委任證我睇，原來係果日將健哥精華傳入我口嘅果個大隻佬…佢叫Julian。

另外果兩大隻佬都show埋比我睇…無錯就係佢地三個…分別係叫Timothy同Dennis。

Julian：「點呀，知我點解黎搵你未呀？」

Timothy：「跟我地走，Dennis幫佢落孖葉。」

當Dennis幫我落緊嘅時候，我feel到佢好刻意咁去掃哂我成對手先落，Timothy就同房入面嘅莊員講：「你叫你地個P出黎，我同佢講咩事！」

當Dennis幫我落完之後，佢細細聲咁同我講：「我劣完尻完唔洗手先幫你落孖葉嫁謙謙。」

之後我比佢地帶左上一AM車牌嘅寶馬上面，Julian即刻開車唔知去邊。

我：「…你地係咪想車我去新屋嶺？」

Timothy：「屌新屋嶺閂尻左啦，你無睇新聞咩？不過你放心，唔喺新屋嶺其實都大把地方比我地同你玩！」

突然，揸緊車嘅Julian電話響之後直接開左免提，入面個女人第一句就問佢：「今晚返唔返黎食飯？」

Julian唔耐煩咁答：「唔返啦，做野呀再講啦。」

女人：「咪住，我今日一定要問清楚你！你晚晚都唔返黎食飯真係做野？我D friend之前幾晚都見你喺尖沙咀，你唔好以為呃到我，你守東九龍做野點會喺尖沙咀！」

Julian即刻：「你邊個friend呀，你搵人跟我？」

女人：「我有無搵人跟你根本就唔係重點！你家陣呃我仲好講，你出面係咪有第二個女人，你結婚果陣同我講過你會改嫁！我地結左婚兩年都無，你講你今年掂左我幾多次？三次都無呀…….」

Julian：「得啦得啦，搵日返黎同你講啦，我揸緊車呀係咁啦。」

Cut左線之後，Julian嘆左一口氣，Timothy即刻拍左拍佢膊頭。

Timothy：「唉我唔好唔開心啦，我都有同你差唔多嘅經歷，最近都唔同老婆同床，轉左同呀仔訓，我發現我唔摸住個仔屎忽我訓唔著。」

Dennis突然好自信咁講：「我就無你地D咁嘅問題啦，我都無女，哈哈！」

Julian：「岩呀你都未做過1仔啦，信唔信我一陣叫呀謙吉你呀啦仆街咁撚串。」

比Julian話完之後，Dennis就即刻收聲縮埋左一角，好似比人串親咁，就咁睇黎，Dennis應該係三個入面比人恰果個。

Timothy突然轉身好撚平靜咁同我講：「謙謙，其實我地今次黎，係因為健哥話想見你，你同屋企講定今晚唔返屋企訓啦。」

我：「喂，咪住，你地想點，我唔想再見健哥，佢想見我黎做咩，你地有無理過我嘅意願呀！」

Timothy斬船鐵釘咁同我講：「無！」「我話你知，你條友唔好咁多野講，枉健哥仲日日提住自己未比你享受過自己碌Jer。」

我：「唔想享用呀，你放過我啦。」

Timothy：「你都上左我地車，我話你知，你家陣一係跟我地去見健哥，一係就同我地返警署我事但入尻你喺中大或者poly出現過，你自己諗。」

Julian突然將部車停低左喺路邊，轉身同我講：「你諗好我先開車，慢慢諗。」

Dennis即刻露出好撚奸嘅表情：「你慢慢諗，我係你就跟我地行啦，入到去問話室打你兩三個鐘都仲有四十幾個鐘比我地慢慢玩，比我！屌到你嗌好爽！！！」

之後成部車靜哂，靜到連冷氣聲都聽得到，我喺度諗應該點做，我真係唔想再同佢地有關係，但又已經比佢地拉左上車，我根本走唔甩。再加上坐我隔離果個Dennis串柒柒嘅樣，我真係好想打尻佢！鬼唔望佢中肺炎！咁我應該點做好，突然我諗返起開會果陣望住Kenson果種由屁眼傳出嘅發麻感覺…其實，其實都好爽！！！

我抬起頭，同佢地講：「…我同你地去見健哥。」

Timothy：「估到你啦，傲嬌！」

我：「但我有條件！！！我要吉我隔離呢條死撚樣！」

Dennis當場呆撚左，Julian諗都唔諗：「好！就咁話。」

Dennis：「喂謙謙，我同你無仇無怨，你唔好咁搞我喎…」

我：「屌你條死撚樣啦，你頭先落孖葉仲要咁對我，我今次唔搞死你我唔係男人呀仆街！」

好正，好想做個個直男

雖然唔似主角Oreo咁變態，不過包括我在內好多人都犯左同主角一樣既罪，周圍八卦爆料，又以為自己係道德高地